科大phys跟邊個prof讀mphil會好

諗緊讀唔讀個mphil，跟住想入lab睇下先，有無人知邊個prof會好人啲？同埋唔係好想跟啲大粒prof，最好就得閒少少可以成日都見到嗰種，做lab做到咁上下搵佢discuss都易啲。

hugo

過美國讀啦

想RA轉Mphil?

鳩做下research睇下點，都諗過PhD其實

外國讀，grad 咗申請永久居民好啲

跟field好過啦 Professor就兩三年既事
Field既影響遠好多(繼續做的話

都要睇個prof好唔好人㗎，佢勁push又唔肯教你嘢咁點學到嘢

不過我可能會鍾意nano嘢，之前上堂覺得atomic嘅嘢都幾得意

nano可以搵下2D material (graphene,TMDs...)啲嘢experimental都多人做
而且都好闊 相關既topic都多
但係要係咁做lab囉

experiment我覺得肯定要做啦，所以其實係想知邊個prof會有耐性教人etc

去外國讀到識整光刻機，咁你就成為世界通行嘅國際一級人材

香港讀真係祝你好運

engineering同science兩樣嘢來

所以你應該撈埋
讀engineering physics

你plan緊下年報？

而家都係下年報㗎啦